[突發] 美國參議會18號有關於香港嘅聽證會

Wednesday, Sep 18, 2019

10:00 AM – SD-419 Foreign Relations

Hearings to examine United States policy in the Indo-Pacific region, focusing on Hong Kong, alliances and partnerships, and other issues.

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人！

聽日九月十五日

2pm
銅鑼灣東角道 /
維園 / 英領

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

[/gold]

push

快

915英領12:00

推

呢個係第2個黎
17號係CECC搞
呢個係senate既foreign relations 委員會搞

屌你
唔識放大張圖?

CECC 係咪congress下面嘅committee？
美國立法 係咪要先經過congress 再經senate
有無熟美國嘅巴打可以講下

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

cecc係特別開設既committee，無分上下議院
committee即係我地既委員會階段，正式程序黎

幫推